有冇人失業失到唔想再揾工？

見咗半年工冇一間有消息

想拎綜緩算

幾歲

係香港搵唔到2萬以上拎綜緩仲好

差唔多28

邊行, 咩學歷 ?

考個車做司機啦

engineering, 三大

做ptbf

有積蓄驚西

想死

之前做開咩
因咩事失業

大家有想過做sales? 入門低，有點口才，臉皮厚一點就可以做。

23 失業一年半 好頹廢

睇唔到希望

呢半年係難搞架啦，keep 住試啦都冇辦法

失業左大半年，依段時間考車 ,報班 增值。開頭都唔急搵，反而覺得搵到份岩自己重要，我目標係入政府，本人學歷唔高，旦求安穩。

3大都搵唔到？

即係請小丑？

做住pc仔先 好過無？

收入唔穩定叻嘅係揾到多錢 但都係唔穩定

考公務員吧，最穩定。